.\" Man page generated from reStructuredText.
.
.TH "EBOOK-META" "1" "urtarrilak 05, 2018" "3.15.0" "calibre"
.SH NAME
ebook-meta \- ebook-meta
.
.nr rst2man-indent-level 0
.
.de1 rstReportMargin
\\$1 \\n[an-margin]
level \\n[rst2man-indent-level]
level margin: \\n[rst2man-indent\\n[rst2man-indent-level]]
-
\\n[rst2man-indent0]
\\n[rst2man-indent1]
\\n[rst2man-indent2]
..
.de1 INDENT
.\" .rstReportMargin pre:
. RS \\$1
. nr rst2man-indent\\n[rst2man-indent-level] \\n[an-margin]
. nr rst2man-indent-level +1
.\" .rstReportMargin post:
..
.de UNINDENT
. RE
.\" indent \\n[an-margin]
.\" old: \\n[rst2man-indent\\n[rst2man-indent-level]]
.nr rst2man-indent-level -1
.\" new: \\n[rst2man-indent\\n[rst2man-indent-level]]
.in \\n[rst2man-indent\\n[rst2man-indent-level]]u
..
.INDENT 0.0
.INDENT 3.5
.sp
.nf
.ft C
ebook\-meta ebook_file [options]
.ft P
.fi
.UNINDENT
.UNINDENT
.sp
Read/Write metadata from/to e\-book files.
.sp
Supported formats for reading metadata: azw, azw1, azw3, azw4, cbr, cbz, chm, docx, epub, fb2, html, htmlz, imp, lit, lrf, lrx, mobi, odt, oebzip, opf, pdb, pdf, pml, pmlz, pobi, prc, rar, rb, rtf, snb, tpz, txt, txtz, updb, zip
.sp
Supported formats for writing metadata: azw, azw1, azw3, azw4, docx, epub, fb2, htmlz, lrf, mobi, pdb, pdf, prc, rtf, tpz, txtz
.sp
Different file types support different kinds of metadata. If you try to set
some metadata on a file type that does not support it, the metadata will be
silently ignored.
.sp
Whenever you pass arguments to \fBebook\-meta\fP that have spaces in them, enclose the arguments in quotation marks. For example: «/some path/with spaces»
.SH [AUKERAK]
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-author\-sort
Egilearen izenaren arabera sailkatzen denean erabiliko den katea. Zehaztu gabe baldin badago eta egilea(k) zehazturik baldin badago/badaude, modu automatikoa sortuko da bat egile(ar)en izenetik/izenetatik bertatik.
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-authors, \-a
Egileak ezarri. Autore anitz daudenean bere izenak & ikurrarekin bereiziko dira. Egileen izenak Izena Deitura hurrenkeran ezarriko dira.
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-book\-producer, \-k
Ezarri ezazu liburuaren ekoizlea.
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-category
Ezarri liburuaren kategoria.
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-comments, \-c
Set the e\-book description.
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-cover
Ezarri zehaztutako fitxategiaren liburu\-azala.
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-date, \-d
Ezarri argitaratze data.
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-from\-opf
Read metadata from the specified OPF file and use it to set metadata in the e\-book. Metadata specified on the command line will override metadata read from the OPF file
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-get\-cover
Get the cover from the e\-book and save it at as the specified file.
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-help, \-h
Erakutsi laguntza mezu hau eta irten
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-identifier
Ezarri liburuaren identifikatzaileak. Bat baino gehiago izan daitezke. Adibidez: \fI\%\-\-identifier\fP url:http//acme.com \fI\%\-\-identifier\fP isbn:12345 Identifikatzaileren bat kentzeko, balorerik gabe utzi. Adibidez: \fI\%\-\-identifier\fP isbn: Kontuan izan EPUB fitxategietan, paketearen identifikatzaile modura markatuta dagoena ezin dela ezabatu.
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-index, \-i
Liburu\-sail hauetan ezarri ezazu liburuaren aurkibidea.
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-isbn
Liburuaren ISBN\-a jarri.
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-language, \-l
Ezarri hizkuntza.
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-lrf\-bookid
Ezarri ezazu liburu elektronikoaren ID hori LRF fitxategietan
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-publisher, \-p
Set the e\-book publisher.
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-rating, \-r
Ezarri balorazioa. 1 eta 5 artean dagoen zenbakia izan beharko.
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-series, \-s
Set the series this e\-book belongs to.
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-tags
Ezarri liburuaren etiketak. Komen bidez bereizitako elementuen zerrenda bat izan beharko luke.
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-title, \-t
Izenburua ezarri.
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-title\-sort
Sailkatzeko erabiliko den liburuaren izenburuaren bertsioa.  Zehaztu gabe baldin badago eta izenburua zehaztua baldin badago, modu automatikoa sortuko da bat izenburutik bertatik.
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-to\-opf
Zehaztu OPF fitxategiaren izena. Metadatuak OPF fitxategiak idatziko dira.
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-version
Erakutsi programaren bertsioa zein den eta irten
.UNINDENT
.SH AUTHOR
Kovid Goyal
.SH COPYRIGHT
Kovid Goyal
.\" Generated by docutils manpage writer.
.
